Instalation
npm install

npm run build

npm run start

Функціонал:
- при кліку на героя відкривається модальне вікно з параметрами героя;
- їх можна оновити поставивши галочку на чекбоксі або ж залишити старими;
- після вибору двох героїв стає доступною кнопка Start Game яка запускає гру;
- при кліку на кнопку Punch файтер здійснює удар і кнопка дізейблиться;
- якщо в когось 0 здоров"я, то виводиться ім"я переможця в модальному вікні і кнопка game over;

Баги: 
- не реалізована анімація бійця;
- щоб відкрити гру потрібно натиснути на третього файтера натиснути кнопку Choose fighter, виведеться модальне вікно з попередженням і  тільки  тоді кнопка Start Game стане доступною;
- оверлей арени закрывається при кліку на нього , при повторному кліку на Start Game в арену додаються ще два однакові герої;
- немає перевірки на пусте поле і на ведення від'ємних чисел меню параметрів бійця;
